expedia book 機票/酒店係咪一定調轉姓氏同名

打姓Chan名Tai Man佢會幫你印哂做Tai Man Chan
係咪都用得?

姓行後喺國際標準

仲係唔放心嘅咪去灣仔改自己個名做文陳大囉

以前如果自己訂機票一般都係印番Chan Tai Man

小學畢業未

又嚟呢類post
就變秒經

?

有冇巴打試過達哥

有冇人試過?

無問題啦 放心去機場啦

試過?

宜家小學生都識上連登？

試過一行6人 全部名前後錯晒位 都check倒in 個職員話下次記得掉番轉買